
* ton main doit etre vide: utilise les outils des technos (car)
* tente de ne rien recoder de 0: si une bibliothèque existe, utilise la.
* on commence à écrire une bibiothéque en commencant par la doc et les tests
  (comme on commence une UI en sketchant)


